

"Address" = "주소";


"Confirm" = "확인";


"Contact" = "전화번호";


"Description" = "상세설명";


"Enter a password." = "비밀번호를 입력하세요.";


"Enter a username." = "아이디를 입력하세요.";

/* 비밀번호 찾기 제목 및 버튼 */
"Find Password" = "비밀번호 찾기";


"Forgot password?" = "비밀번호 찾기";


"Home" = "홈";


"Invalid Password" = "올바른 비밀번호를 입력하세요.";


"Invalid Username" = "올바른 아이디를 입력하세요.";


"Log In" = "로그인";


"Map" = "지도";


"Message" = "메시지";


"My Trip Places" = "나의 여행지";


"Password" = "비밀번호";


"Password Again" = "비밀번호 재입력";


"Please verify your email address before logging in." = "이메일 인증을 마친 후 로그인을 진행해주세요.";


"Related Videos" = "비디오 보기";


"Schedule" = "일정";


"Schedule Detail" = "상세 투어내역";


"Setting" = "설정";

/* 로그인 화면 확인버튼 */
"Sign In" = "확인";


"Sign Up" = "회원가입";


"Summary" = "한줄설명";


"The email address is badly formatted." = "이메일 주소가 올바르지 않습니다.";


"The password is invalid or the user does not have a password." = "올바른 비밀번호를 입력하세요.";


"The password must be 6 characters long or more." = "비밀번호를 6자리 이상으로 입력하세요.";


"There is no matching Username" = "일치하는 아이디가 존재하지 않습니다";


"There is no user record corresponding to this identifier. The user may have been deleted." = "일치하는 아이디가 존재하지 않습니다.";


"Those passwords didin't match. Try again." = "두 비밀번호가 일치하지 않습니다.";


"Trip Story" = "여행기";

/* 본 서비스는 여행기의 내용을 회원끼리 공유하는 서비스 입니다. */
"Trip Story provides travel stories shared by members." = "본 서비스는 여행기의 내용을 회원끼리 공유하는 서비스 입니다.";


"UserID" = "아이디";


"Wrong Password" = "비밀번호가 틀렸습니다";


"You deserve a good trip!" = "열심히 일 한 당신 떠나요!";
